點解高達Z入面啲仔全部都要被女耍

嘉美尤被尼歌亞同羅莎美耍
卡茲比莎拉耍（應該學嘉美尤咁1拳打暈佢抬上床）
成支艦隊幾次因為呢2條契弟搞到差啲全滅
其實寶少當年都比女撚
但最後都可以返轉頭
跟住啲女全部勁煩
係個龜頭妹正常啲
花係少女 青春期都算
其他基本都係臭雞

哈曼好人黎

除咗復興薩比家
佢日日就諗點樣翻閹馬沙
有啲怨婦

哈曼做領袖都算係咁啦...就算怨婦都叫做到野
你睇下777...希望佢搞唔店都會自殺就好了

屌
下下咁比
冇得比喎
搵隻馬騮都好過777
哈曼都樣靚身材正
又有氣勢又型
帶領末落帝國復興
喺泰坦斯同奧干中間周旋
777係咩料可以同哈曼比

因為呢個世界真係有啲人上戰場為咗呃閪屌

命都搏埋咁咪比條蝦條佢囉
尼歌亞呢啲明顯係比人屌得多
搞到心都淡埋~
啲小朋友賓周滿足唔到
唔知西羅克條J係咪識轉彎

哈曼現實應該會係咁

寫實囉

根本阿卡瑪托兒所

應該係Z高達d女大部份都被斯洛哥玩

我最近都睇Z
細個淨係睇Pokémon 同火影其他都唔識
數碼暴龍睇少少
而家先由頭開始睇

高達其實係大人的卡通片

邊撚個係龜頭妹⋯？

除左莎拉收卡茲做兵之外其他女邊有耍
尼歌亞閪痕馬沙唔理佢先搵思樂冰
羅莎美就兄控比人強化到痴左線認錯加奶油做阿哥
尊尼個兩條女仲要對佢條仔好好
萊拉教佢做人揸機
瑪雅有思樂冰唔跟走去跟尊尼仲要為佢擋槍死 可惜尊尼仔唔生性咁解

愛瑪

卡茲雖然死得柒 但係冇佢加美尤一早死左

咁Four呢

高達界嘅葉劉

其實個樣幾靚
可惜係龜頭

愛瑪中尉把聲都好聽

如果唔係佢
嘉美魷唔使冒險
其實應該一早做底莎拉
場仗會早啲打完

佢精神有問題
唔算

可否不要侮辱

以前啲配音好師奶聲……

髮型同怨婦兩點都match

乜撚嘢卡茲 屌你老母 傑仔下話？

不過佢都搞到個艦長為左救佢攬炒哂成隻艦

個時 個background 係
日本女人勢力抬頭
多左女人起職場做嘢
所以用女性參與戰爭表達

點解佢有句slogan 話”看到時代的眼淚”
就係日本大男人主義減弱
男人角色淡化

而斯洛哥就係利用女人達成目的
所以會形做佢溝哂D女

其實卡茲每次做親柒野都有立功
1.偷揸mk2出去結果比佢-6射中加布蘭
2.放莎拉走之後莎拉爆響口加布蘭弱點係底部 話比加奶油知先打得贏日札
3.偷偷跟住加奶油去馮布朗 結果加奶油撞到尊尼 好彩有卡茲跟住先唔駛做俘虜
4.係部戰艦殘骸到加奶油比日札壓住黎打 卡茲用部勇士幫加奶油解圍
印象中除左撞機真係柒之外都無乜邊次係累到人 仲要成日立到功

你記到咁多
枉我淨係記得佢on99沉船再撞機

禽獸斯洛哥

幾個月前先翻睇完黎
仲有無卡茲用激將法激鳩阿寶出山既話 阿寶可能仲係間大屋到晚晚屌女

艦長痴心絕對

科呢d女先好砌

因為佢地唔係捷度，識御女

無佢阿寶都唔會識到貝積加

係啲男人掛住打杖 忽略左尼歌
尼歌要人關心果種女黎
比你上無咩問題當SP咋嘛

你掂一掂佢 佢都開你波啦
係得加美油先食到

佢冧嘅話
自動波上添呀

尊尼真係

仲有重高接送

西羅克
ching 睇緊咩翻譯

呢幕睇個時真係好On9，為咗一條女用一隻艦同人命去送死，呢啲咁嘅人都可以做艦長嚟講真係害死人，又害死同伴

其實漢肯個時都話唔救 係成班細既話要救先去救

應該是台灣
因為我見維基都係呢個名

之後愛瑪中尉離開自己架機
結果被殘骸車中左死埋
明明好後生，但竟然咁死

佢唔死既話，之後應該幫到手管捷度班細路

重要係果種外表剛強內心柔弱
不能當佢係女強人看待
同哈曼唔同

有乜理由打緊仗走出去先得
之前好多次都係咁
最後先車死一件算佢哋命大

嘉美尤明明係耍鳩羅沙美同沙娜